「請表態」，是否有共識7月1日為死線期限？

係就正評 唔係就負評

不打消耗戰，請表態！

屌真系不如個個禮拜都遊行直到佢肯落台撤回同取消暴動個字

成撚日話人騎劫騎劫
又話兩派唔撚一致

又唔諗下點解決問題
淨係識分化
唔撚識整合為一既

我屌撚哂所有分化撚！
而家就比大家正負皮決定！

一開頭永遠係威係勢 去到最尾又點？
不如搵日攪惦佢算啦

6月30

會唔會拖太耐？

D和理非
勇武派呀

全部入黎表態啦屌你老母

出面睇一個個post 入面d日期內容全部唔撚同
我以為自己係連登活係平行時空呀dllm

政府想set 死線嘅意思係比中共睇
香港人自己set 死線嘅目的係咩？ 係有決心嘅話, 好似南韓咁個個星期都出黎集會, 怕咩做唔到？

你唔認同 可以諗下幾時
但你一個覺得死線要早d
但其他人無共識有用咩

唯有係將意見合一 凝聚力量呀屌！

之前佔中佔旺有樣比你睇
最後點？

要
要逼正苦再表態
不要暫緩，只要徹回
不見不散，追究開槍責任
釋放義士，撤銷控告
否則
行動升級

你冷靜啲啦 我都係表達我自己意思
睇下有無人都有同感
做乜撚野姐你

佔中佔旺個目標其實係乜, 超合作運動/不合作運動/間中去狗官屋企打鑼打鼓仲有用過佔街
尤其你已經知對家已經有死線

Sorry，見到出面一人一句
但係無人願意歸一 真心燥左
語氣重左 唔好意思

但真心想將意見整合 香港經不起消耗戰

支持7。1做死線

有幾樣原則和事實必須記住

1. 五年前的雨傘革命採用無了期佔領手法最終是失敗收場
2. 示威行動的參與人數必然隨時間的推進越嚟越少
3. 廣泛民議亦越來越不在示威者方，因為大部分港豬的想法就是袋住先
4. 想做任何行動， 要以不被補和不受傷的原則

#必讀懶人包

認真，反括我，屋企有小朋友，
真心唔可以個個星期出黎，
而且去到最尾，
持久戰只係會係沉默下失敗

我宣佈七一係最後死線

呢個post都有啲人覺得拖太耐

仲要比咁多時間對家慢慢準備？

其實唔少人會覺得問題已經解決，再加上兩星期已經會失去好多社會關注
我地要用國歌法做引子拉返到時已經慢慢游離左既民意上黎。

但連續幾次出黎
你都要比人中立/和理非抖抖嫁
當中當然唔係咩都唔做
要商量當日流程要點做
點樣去迫政府
有咩部署
點樣協調

你地話7/1急
但我覺得之前用左五年都未傾好呢d野
十幾日黎講又點會急

當年雨革政府就係利用咗時間同香港人嘅善忘去清場距離7月1號仲有半個月，有冇辦法可以令香港人記得同仲有呢個士氣先係重點

煲底零消息喎

認同 群眾運動好多時候都係靠情緒

set死線要政府回應